[推爆呢個post!] 大家一齊裝「爆門警報器」幫唔幫到手足?

首先
推爆同轉貼呢個post
手足唔係condom

啲狗爆門個警報器就會響到全層樓都聽到
聽到既人可以試下係屋企鑽野，整醒全世界。
你知平時啲人裝修幾撚大聲。
大家聽到警報聲一齊落大堂，班狗一定走唔甩!

同埋，有冇手足本身有用開可以分享下邊款最有用最大聲

推上熱門!

推呀～

重要野先推，大家快啲去買

你個名

鑽野冇用架
你平時聽到人鑽野會唔會走出去望下邊條仆街整醒你

邊個仆街嘈撚住我訓教

警報器呢，鑽野冇用用其他方法，警報器一定有用

大事大非你仲覺得我玩膠?
唔得咪講邊個point唔得，唔洗咁

就係要嘈撚醒你，我琴晚都訓到隻野咁
醒左咁就唔見左十幾個手足

要嘈到好似火警鐘咁

係 所以要極大聲果隻
之後再靠人爆火警鐘
珠寶店銀行果種最好
希望有用過既手足推薦下

推

仲負皮既係想手足死?????

唔撚出聲又負皮係咩意思

Push

推. 有用野

推

手足見字請速去深水埗買返個

push

推到第二頁 一陣返黎繼續推

爆門響警報，
鄰居扑警鐘!

幫你推

爆門響警報，
鄰居扑警鐘!

(超緊急自保法）目睹黑警深夜非法拘捕應對方法

[推爆呢個post!] 大家一齊裝「爆門警報器」幫唔幫到手足?

咁既垃圾post 9up幾句就呃人推人熱門
仲要咁多傻閪覺得有用
拉

防狼警報器跟身
大聲到仆街

有冇多d資料？

屌你老母你條撚樣食屎啦屌你老母

點冇用呀？又唔講原因!
ban idea又唔撚做貢獻咪你呢種

睇咗呢條片頭2min
唔知有冇用？

要手足 share經驗，太多淘寶貨
剩係知深水埗有賣，問下老細應該就搵到

其實OK wor,但係首先要確定棟大廈會敢出黎同會出黎多唔多人先, 如果曫完得果一兩個企係到分分鐘拉走埋

有冇辦法係爆門先響，普通開門唔響，
個喇叭好似唔夠大聲

$110
可以平時駝住出街
返到屋企又可以綁在門度

本人有用
有次在公司度唔小心拉著左
嘈到hihi

深夜爆火警鐘，我估正常人都會落大堂

呢個好似掂，我手機pin唔到你，係咪一定要電腦版

夜晚搵個櫃頂住度門

照爆到唔係講笑，最緊要通知到人

其實隔離鄰居會唔會理你係一個問題

有冇計數撚識計 140分貝究竟幾大，
舊野140db

咁撚多鄰居都唔理你，
咁香港都唔洗光復啦，

平時朝早樓上鑽幾鑽都成班人屌，
深夜啲人唔幫都屌啦，
屌屌下成棟醒撚晒。
咪咁撚悲觀。

我個邊近排 深夜係咁響警鐘
但係真係冇人出黎 得我一個出
係真實情況

聽到就梗係打爆警鐘啦
你屋企警鐘誤嗚 都要消防到場熄警鐘
仲要吵到層層都聽到

作為良好市民 聽到警鐘響就梗係自行警樓疏散
整幢樓幾百人逼爆大堂 門口附近空地就完全唔出奇
班狗夠膽就話非法集結

你又唔洗講哂粗口既

唔撚係掛
我估大家係有醒到，但冇落樓繼續訓
咁就要配合下文宣，叫大家留意下

冇撚錯

sor9，太激動。,小弟自認契弟求原諒

d狗就係深夜捉你
所以都幾難搞
又唔係火警 冇事會訓返教
你估身邊咁多同路人咩
大部分業主都係藍屍 係佢d仔女黃

咁大家要醒目啲
聽到唔好繼續訓，落樓幫手

有幾嘈整幾嘈，打鑼打鼓
就嘈撚到啲藍既訓唔到覺
等佢地沖落樓鬧人

手足請快啲買警報器，以防萬一

爆門響警報，
鄰居扑警鐘!

(超緊急自保法）目睹黑警深夜非法拘捕應對方法

[推爆呢個post!] 大家一齊裝「爆門警報器」幫唔幫到手足?

屌到佢地出樹汁

同狗車響住嚟Fing燈差唔多

上網查過狗車得121db
140db差勁多倍
跑贏狗車幾百條街

說明返先

呢個產品去到140db
可以令人聾既level,
冇事既唔好去試黎聽，會損害聽力
要試既帶定耳塞，隔音head phone去試

嘈撚到班狗失聰

靚idea 可以試下
到時可以自己搵地方開埋手機live
就算影唔到畫面都要有聲

平時講野係60
140似乎同飛機起飛差唔多
講緊裝修都係100左右
屋內聽140分貝應該會聾

要小心使用

去買個120分貝防狠器隨身戴就得。
我幾年前買過一個，好大聲，一蚊開條繩個聲量係會嚇親。
我見$12蚊店好似有，不過唔知幾多分貝。

推
有風險手足買

最好都係掛門做警報器，比人捉左未必拉得切

你都啱。。。
但我怕大家會怕麻煩唔裝，希望大家可以多一樣嘢傍身，或者可以掛喺床頭。

多樣野好過冇

點解尋晚香港「水晶之夜」一定係國際線大講特講

Twitter有外國議員留意到琴晚香港人半夜被大屠殺

正式宣布 尋晚係香港嘅水晶之夜

水晶之夜

多謝 手足幫推

推，，，唔郁。。

幫推

如果對家玩狼來了有無對策

防狼器貼名+樓 房no 掟落街？

有諗過，會玩撚完
但我估會比人藍黃兩邊一切屌屎忽

會唔會爛，同埋佢係唔係持續響
仲要你比人拉前要做得切

pish

貼名呢d 一早可以做定
膠個d 應該唔會爛，就算爛都係落地先爛，中間已經足夠嘈醒人，同埋舊嘢爛咗張紙唔會爛，不過執唔返，我都係FF

推，整聾啲狗都好

嘈撚住隔離屋訓覺

邊個走唔甩都未知
嘈到大聲，狗就會驚
咪on 9 啦

我覺得Work啊，好似村屋個ｄ禁。

幫你呢隻港豬整鬧鐘乍
早啲起身出門返工唔好?
老細欣賞你加你人工呀！

，anyway ，多謝幫推

使用 SOS 致電時，iPhone 會自動撥打所在地的緊急電話號碼。在某些國家和地區，你可能需要選擇所需的服務。舉例來說，中國大陸的使用者可以選擇致電警方、消防局或救護服務。

此外，你也可以新增緊急聯絡人。緊急通話結束後，iPhone 會透過短訊提示你的緊急聯絡人 (如果你取消這項功能則除外)。iPhone 會將你當時的位置傳送給你的緊急聯絡人，而且在你進入「SOS 緊急服務」模式後的一段時間內，但凡你的位置有變，iPhone 都會將更新資訊傳送給緊急聯絡人。

正 要推

up

同埋聽到警報聲點都嚇一嚇啲狗先

agree

721
811
831
101
1111

要係黑警制服個一瞬間響警報 有無可能做到

要推全民習慣一聽到幢樓有聲就出門口睇，周圍睇周圍搵

冇錯

警報器係門，佢一入未掂到你就自動會響

要另外文宣

pushpushpushpushpush

Push.

有用post

冇引起到回響好灰
我剩係想諗辦法幫下手足
唔想要再訓晒又冇左十幾個

全幢樓嘅人去晒手足個層都未必幫到嗰位被捕手足

話唔係咁講，
諗下班狗點解要靜雞雞深夜拉人?

推呢個

推
係抗爭平安鐘！

買隻淘寶門頂。一響嘈到仆街，係屋入面都頂唔順

最好買埋電子門眼，錄低曬個過程